你地平均做一份assignment 要幾耐時間

10hours

1 second

6個星期

5~7 hrs

1night

有排未到deadline三個禮拜
dead嗰日三個鐘

呢個真，岩岩先經歷完
未到deadline寫2頁word做左大半個月

唔趕就兩三日

等人地做完先抄

Deadline 前10幾日都做唔到
Deadline果日即日做起

2-3日
因為係咁拖延

1-2日

問人借黎抄 點知佢做幾耐

一開始果幾個鐘都係咁贛鳩鳩唔知做乜咁

成班喺度講乜 份份assignment 份量同難度都唔同邊有得比

Deadline前個一日

年半
18年入學都未仲升到year 2

3個月都重拖緊

5 hours

潛能爆發

通常我會留2-3hrs做好心理準備
之後先鼓起勇氣開assignment file

兩頁嘅essay assignment執到靚一靚認真做都要兩日

盡量搵一兩日抽幾個鐘寫好first draft
臨交個陣睇下有冇野改/想唔想改, 執下grammar 文句再交
臨dead 就狗屎垃圾照執d 落去務求有貨出

我寫3個月同3日寫出黎既都係狗屎垃圾隊出黎

唔做 請槍

3cred = asg*6+mt+final

1 week to deadline

屌呢個真 一日唔到deadline一日都唔知驚。一份1000中文字既asm夠膽死做咗一個禮拜

7日

我fyp mid term report之前掂都冇掂過，零晨兩點幾先開始做30版PPT，下晝present pre足10分鐘
d同學個個交5千字以上我都係得千零

睇下份野難定易同個量 一般普通嘅2-4日左右 睇心情有時做得快有時慢

5-6個鐘
斷斷續續咁
因為deadline Fighter所以份份都係垃圾自己都唔想再睇

2-3日 成日做做下分心做其他野

睇長度
2000字內可以5 6個鐘內

如果係5000就要2 3日
計埋搵書

一定係deadline前兩三日，唔知點解太早做會諗唔到野， 臨交就勁多諗法爆出黎寫得勁快

有時間做，可以做3-4日
通常會搵資料搵好耐，然後發現咁樣浪費咗1-2日，就開始真係打report

係米真係小宇宙爆發咁勁等我今個sem試下先

有個方法可以做快d
例如有2份，分別星期3同5 deadline
我會做左星期五果份先再做星期3果份

直接唔交

跪求各位巴絲幫我做份fyp問卷
對象係有用緊mobile payment嘅大專生

然後啲功課就會一係遲交 一係無得交
建議留最少12個鐘試試水溫先

好

我5 hours 先打5行

三四日
趕嘅一晚

前排先交完erew first draft
通常deadline前一日晏晝開始揾reference
拖到夜晚先開始真係打到嘢出嚟
交過咁多份有九成都係23:50之後先交到
個grade就一時一時

Lab report. 有source. 2hrs

Report / essay within one week (with quality)
assignment 1-2days
slides around 5-7 days

例如24號夜晚12點dead，21號就開始做，24號中午左右交

Deadline 前6個鐘嘅效率係會高過6個禮拜合計嘅效率